飲食台已死 L佛怒屌誠哥冇人講

睇片都睇得出間野幾垃圾下

幫樓主推

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣提啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

ching啱先訓醒?

係咩 拉！

講乜撚野呀？
邊鳩個位好笑呀？
成班唔知做乜撚野
吓？
個鳩個好似跳撚哂制咁撚樣
重複又重複
講黎講去都係嗰幾句野
以為自己好撚好笑呀？
以為自己好撚幽默呀？
出面啲人笑緊你地傻仔咋！
谷鳩氣！

係2個

12 月 3 號 係 歷山酒店 歷山餐廳自助餐撞到 L佛既觀眾入一入來

樓主柒撚到癲 推

樓主上星期智商檢測證實咗係中度弱智

拉啦屌

因為已經講完